呀妹送左聖誕禮物比我。。。。。。。。。。。。。。。

唔錯喇

好打耳

羊巴 送你個妹俾我做聖誕禮物得唔得

見到你個撚樣

幾得意

話反哂光
見到全相

屌你老母